【老漢推車落湖】男友酒後駕駛，意外後不顧而去被拘！

安徽男子見女友落水竟逃跑了，致其溺亡！原因竟是…

青春安徽 2017-04-11

2017年4月8號清晨，在安徽省安慶市懷寧縣高河鎮獨秀公園湖面上發現漂浮著一具屍體。公安和消防將女屍打撈上岸後，發現死者為年輕女性，下身赤裸。

今天，警方經過調查，公佈了案情經過，落水原因讓人唏噓不已！

懷寧縣公安局接到報警後，立即啟動命案偵破機制，市局刑警支隊派員進行現場指導，懷寧縣人民檢察院提前介入，經過一晝夜縝密偵查，查清案件基本事實。

4月9日，王某某因未履行救助義務，涉嫌過失致人死亡被刑事拘留，案件還在進一步偵查中。